每晚都發惡夢

日日發惡夢，就快唔想瞓覺
有冇人都係咁

以前都試過發勁恐怖嘅夢，同一晚發幾次同一個嘅夢。

邊到有傻仔

係!!!!!
個感覺真係好差，瞓完好似冇瞓咁

會唔會心理壓力大，我自己就比人醫緊（非藥物治療）

係咪有咩心事吖？